分真黃店同偽黃店其實好簡單咁都唔做？

就係要全部黃既食店公開表態一次，包括佢fb page， openrice，同埋重最要係門口貼清楚自己既立埸，要表左忠之後個張黃藍食店list先可以加佢個名落去，咩野認證都唔做，依家大家都係靠估，一係就係d so called知情人士俾料，有冇咁容易呀？ fc既重要性呢？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

拉

文革？拉

關文革咩事？
唔表忠只係話唔會上到張list，唔會有任何唔好既後果

拉咩？

啱呀 一係就唔好誅 一係就誅死佢

但係佢哋可以扮黃

呢個世界唔係非黑即白嘅

唔表態咪留係中立區 非藍非黃

唔表態又想拎黃店光環？會唔會太著數？

扮咪俾佢地 佢地要日日扮 搞到自己精神分裂

值得上List嘅 同埋亦有示範作用

黃店搵錢仲多 到時大家識揀啦

同埋openrice 已經被馬雲個基金投資左，唔明點解咁多人鼓勵去dl openrice

8月5 罷工有紀錄就當黃 (當時fb post / ig / 相)
hearsay 全部唔當
好簡單

冇錯 或者係黃店既我地主動變店面做連儂牆 佢地冇理由咁清哂既就係鬼係藍店

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

而家呢個階段唔適宜咁嚴謹去分，因為黃色經濟圈未完全成立，用比較寛鬆既準則將更多既企業歸入黎會比較好。當黃色經濟圈企穩陣腳先再filter 返偽黃店會比較好。

提議喺佢門口貼光復香港，一搣就知佢係藍絲

岩呀，我一直都係話唔表，咪唔係個list入面，完全自由去簡
好過依家你地入左d假黃當係真黃

係fb，店門口表一表態都仲唔夠寛鬆？

真藍扮黃你估易架？ 到時好易激到爆血管

黃店：會好似拒收1毫2毫咁樣拒收中銀鈔票
偽黃店：照收中銀鈔票，口裡反對中資，身體卻很誠實

用中銀d紙幣去放蛇

駛搞咁多咩。
過多兩日，區議會選舉正式開波，邊間貼禮義廉/工賊會/獻世派侯選人海報
以後唔幫襯

連豬認證貼門口

連豬好得意

我係唔想d人將d偽黃／唔sure佢係黃都放左係個list到